【大時代】中國市民開證卷戶口期間被打尖，引發毆打事件

市傳內地市民為開戶在證券行外排隊期間，因有人「打尖」引發鬥毆事件，可見資本市場的熱熾。

券商板塊在多重利好之下，繼３２隻券商股上周五（２２日）漲停後，目前再有２４隻券商漲停，包括中信建投（滬：６０１０６６）、中國銀河（滬：６０１８８１）、華泰（滬：６０１６８８）、中信證券（滬：６０００３０）及招商證券（滬：６００９９９）。（ｅｙ）

會唔會重演15年

係咪又可以投淡了